{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042830",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=533&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 레이크"
    },
    "text": "大田レイクは皆さんを親切に迎えるおもてなしと共にヨギオッテ会員の皆さんを歓迎します。 フロントでは皆さんがヨギオッテ会員であることをおっしゃってください。 無限大室をご利用の場合、カウンターで必ず「無限大室」と言ってください。 駐車場は計20台まで駐車可能な施設が提供されます。 周辺には西大田交差点駅と中区役所駅が位置しています。 西大殿交差点駅8番出口からは徒歩5分の距離にあり、忠南大学病院、聖母病院、中区兵務庁も徒歩5分の距離に位置しています。 客室の内部施設としては、ネットカフェとゲームルームが別に設けられています。 ネットカフェでは最新のゲームを楽しむことができ、ゲームの実行はマウスクリックだけで可能です。 客室内にはカップルPCやシングルPCも設置されており、様々なゲームが設置されています。 また、客室内部には無線インターネットとWi-Fiが設置されており、インターネットを自由に使用することができます。 大田レイク客室はカップルのためのPCとツインベッドが完備されており、2人以上追加すると追加料金が発生します。 祝日の前日は金曜日の料金が適用され、客室内ではネットフリックスサービスも提供されます。 フロントおよびその他の施設では、高級コーヒー豆を提供しています。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "大田レイクではどのようなおもてなしを提供していますか？",
            "answer": "大田レイクでは皆さんを親切に迎えるおもてなしを提供しています。"
        },
        {
            "question": "大田レイクで利用する際にヨギオッテ会員であることを伝える必要はありますか？",
            "answer": "はい、フロントでヨギオッテ会員であることをおっしゃってください。"
        },
        {
            "question": "無限大室を利用する場合にはどのようなことを伝えればいいですか？",
            "answer": "無限大室を利用する場合には、カウンターで必ず「無限大室」と言ってください。"
        },
        {
            "question": "大田レイクの駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "大田レイクの駐車場は計20台まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "大田レイクの周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "大田レイクの周辺には西大田交差点駅と中区役所駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "西大田交差点駅から大田レイクまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "西大田交差点駅8番出口から大田レイクまで徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "大田レイクの近くにどのような病院がありますか？",
            "answer": "大田レイクの近くには忠南大学病院、聖母病院、中区兵務庁が位置しています。"
        },
        {
            "question": "大田レイクの客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "大田レイクの客室にはネットカフェとゲームルームが設けられています。"
        },
        {
            "question": "ネットカフェではどのようなことができますか？",
            "answer": "ネットカフェでは最新のゲームを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内には何種類のPCが設置されていますか？",
            "answer": "客室内にはカップルPCとシングルPCが設置されています。"
        },
        {
            "question": "大田レイクの客室内ではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、大田レイクの客室内には無線インターネットとWi-Fiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "大田レイクの客室はどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "大田レイクの客室はカップルのためのPCとツインベッドが完備されています。"
        },
        {
            "question": "祝日の前日は金曜日の料金が適用されるのですか？",
            "answer": "はい、祝日の前日は金曜日の料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "大田レイクではどのような飲み物が提供されますか？",
            "answer": "大田レイクのフロントおよびその他の施設では高級コーヒー豆を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 589
    }
}